老豆約我打邊爐

老豆話好耐無一齊食飯，叫我今晚返去食
仲買左料打邊爐
夜晚返到去，除左我地仲有一個阿姐同佢個女
佢話多個人熱鬧下
pa老母上年走左

食唔食得辣先

渣ga

個女正唔正

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

溝下個女
咁就可以一人一件

咁你老豆都要有個伴嘅

不過叫佢分定身家比你先

肯定比條女呃晒

惺咁渣ga

咁你食埋佢個女囉

都係想揾個伴唶。。。。